CC台老師燒山都話只要唔好太高調 國安法唔會搞一般小市民

法治都未死

啫係有事

等仆街

唯有繼續打BNO戰線救手足啦

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

我地cc台手足趕住去站務台叫連狗del post
唔得閒聽老師9up

同場加映六年前俾假膠撚狗嘅精華post
警方擴大拉人 按入黑客連結20秒即被捕（7）